維園出點人數唔係問題

但係比盡你個15號出口 1分鐘出1000個人， 2個鐘都係出得12萬人
個出口係咪有啲細

廢除功能組別 2020雙普選

出得慢 個遊行隊伍會唔會薄啲？利申仲排緊隊出 唔知前面咩環境